大家見到建制狗派傳單記住接

唔啱睇咪揸埋一舊比返佢回收

我幫你派(入垃圾桶)

仲有朝早派果啲垃圾免費報紙記得拎哂佢

伸手接
到個隻保皇狗放手張傳單
你收返埋隻手就唔洗掂到張廢紙又飛落地
之前係咁玩鳩鼠王芬

要攞，我哋攞一張，佢哋就少一張去呃其他人。

沒錯，我地拎多一張就少一個受害者，又可以製造建制受歡迎既假象，到時選舉死左都唔知咩事

尋日接左幾張
撕爛左再仙女散花